神魔之塔係咪最黃既game

唔反了

呢間公司而家要靠台灣年輕人維生

想奶共都冇得奶

神抄，抄抄下都無人再提係靠抄起家

課金支持了

原來仲未執

之前玩過，佢有啲位做得好過pad
例如 公會、合作抽蛋
但我覺得怪怪哋，唔知係啲字細定睇慣pad

仲同鬼滅同一堆人氣聲優合作 本土公司勁

即刻課金撐同路人

但人地del左post啦
實收到風有人屌

就好似連登咁

人哋下個版本係鬼滅
再下個活動啲卡有日本聲優
都算係咁

一隻抄人都唔認嘅game改個名炒作吓就可以洗底，連登仔真係幾易俾人帶風向。

又係喎屌

西少陣啦香港人 支持本土野唔得 迫人奶共先安樂

柒少陣啦，本土係咪大撚晒，咩道德都唔撚洗理？唔支持神魔就一定要奶共？乜撚野邏輯

我係話迫本土人材返支國搵食 例如gem個啲 日笑夜笑 vtuber又係 日本vtuber讚爆 香港vtuber就未聽過 懶音 核突

唔係DEL左啦咩

Gem又點可以同神魔比？神魔呢d垃圾game抄完唔認，同鬼國做緊嘅嘢無分別，唔係咁都撐得落呀嘛。香港自己人係社會上都要打壓去搵著數，搞唔好呢d文化，到最後真係同大灣區無咩分別。

係係係垃圾game 順便屌埋依啲聲優同動漫跟神魔合作咁冇道德

完全駁唔到

山寨山寨 點解咁多人buy

連登都係抄

記得以前間公司話

新嘅idea通常都係base on舊嘅idea

到今日 咁撚樣都可以吹捧?